24小時運作的物流因颱風[天鴿}來襲,一日損失數百億美金

又到了打風季節，相信大家對去年十號風球「天鴿」的破壞力仍記憶猶新，多個地方水浸及大樹倒塌.錢財盡失